Le projet se fait par groupes de 2 ou 3.
Il consiste à programmer une application ou un site web qui présente de manière visuelle et pédagogique un ou plusieurs algorithmes du texte.
Il peut s'agir de comparer des algorithmes, d'expliciter un algorithme ardu, de montrer le comportement d'un algorithme dans des cas limites etc.
Un point essentiel est la pédagogie : il s'agit de faire comprendre des notions ou des résultats d'algorithme du texte à un non spécialiste.
Le langage est au choix, les algorithmes présentés peuvent avoir été vus en cours ou non.


https://www.geeksforgeeks.org/searching-for-patterns-set-3-rabin-karp-algorithm/
https://en.wikipedia.org/wiki/Rabin%E2%80%93Karp_algorithm
https://fr.wikipedia.org/wiki/Algorithme_de_Rabin-Karp

C'est un algo de recherche de sous-chaine créé par Richard M.Karp et Michael O.Rabin.
Recherche un ensmble de motifs données (de sous-chaines) dans un texte grâce a une fonction de hashage.
Très peu utilisé mais a une importance théorique et très efficace pour des recherches de multiples sous-chaines
Un texte taille n, p sous-cgaines d'une longueur totale m Compléxité moy = O(n+m) pour mémoire O(p) Mais pire des cas O(nm)
